1. Вопрос: В каком году была основана наша компания?
   - Ответ: Наша компания была основана в 1995 году.

2. Вопрос: Какое название бренда у наших кукурузных палочек?
   - Ответ: Название нашего бренда - 'Золотые Палочки'.

3. Вопрос: В каких вкусах доступны наши кукурузные палочки?
   - Ответ: Наши кукурузные палочки доступны в четырех вкусах: острый чили, сыр и лук, барбекю и соленая карамель.

4. Вопрос: Где находится наше главное производство?
   - Ответ: Наше главное производство находится в городе СантаКлара, штат Калифорния.

5. Вопрос: Каковы основные ингредиенты наших кукурузных палочек?
   - Ответ: Основные ингредиенты наших кукурузных палочек - натуральная кукурузная мука, растительное масло и специи.

6. Вопрос: Какие награды или сертификаты качества получила наша компания?
   - Ответ: Наша компания получила множество наград за качество, включая сертификаты ISO 9001 и HACCP.

7. Вопрос: Какой лозунг использует наш бренд?
   - Ответ: Лозунг нашего бренда - 'Вкус, который всегда с вами'.

8. Вопрос: Какие меры мы принимаем для поддержания экологической устойчивости производства?
   - Ответ: Мы используем упаковку из перерабатываемых материалов и минимизируем отходы на производстве.

9. Вопрос: Сколько продукции мы производим ежедневно?
   - Ответ: Мы производим более 100 тонн продукции ежедневно.

10. Вопрос: Какие новые вкусы или продукты мы планируем выпустить в ближайшем будущем?
    - Ответ: Мы планируем выпустить новые вкусы кукурузных палочек, такие как лимон и перец, а также запеченные с чесноком.